調景嶺HKDI罷課！！要人！！

唔好問我要圖！唔影手足！
現場好少人！
你班IVE仔女係咪港豬呀?！！係咪罷個課好難咩?！！
出嚟幫手坐滿DI個廣場得唔得?！！！
IVE仔唔係中學生呀！走堂唔會畀記缺點call家長㗎！
連罷個課都唔肯嘅，學咩人講光復香港呀?！

今日1530
調景嶺HKDI見！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

推唔到都推

幫你推爆佢

推

推推推

p牌仔推post